入境事務處電話

想問呢兩日有冇人收到所謂嘅入境事務處電話？
內容大概係話限制左我岀入境
雖然我覺得係假，但最近有去開發夢所以諗緊關唔關事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

岀入境自由無得限制,除非改法律
就算比狗通緝都唔會限制,只係會過關果時比人stop,唔會打比你

假